請教 LG V20 root 機方法

最近係網上見到一d apps 想試用，但要先root 機，請問有無 root 和 unroot 機教學？謝謝

YouTube la don't be lazy

係都XDA 啦，YouTube 好多人用假root app 放毒

Search XDA V20 root就有答案

新手可以用toolkit
有乜事要restore都方便好多

請問有無比較有信用ge toolkit 推介？因為怕 download 到有backdoor ge 軟件